大家覺得學生妹著白襪仔定灰襪仔正d😛

白襪仔for sure

:😛

白就白，黑就黑

灰要著得好睇比較難

只講學生妹的話

膝上襪正啲

純文字討論？

圖呢

好鍾意冬季背心裙灰襪

多圖

有少少黑色污漬嘅白襪仔

正是在乎於襪的長度，而不是在乎襪的顏色

白色
可以比你沾污

白著到黃

著拖鞋露腳趾正d

GOOD
不能同意更多

學生哥著白tback

同意